究竟ub定nmd好

兩樣都買

ub be cause nmd 冇鞋墊

家貧

Nmd- 扮潮毒撚MK 著，
Ub- 真係著得型既人著

Nmd = mk
Ub=毒撚
自己諗😉

VANS

Why not both？

nmd俾我呢啲型棍子
ub俾樓主呢啲毒撚

見過啲MK著ub